各位巴絲早晨！

撐LIHKG！今次唔好衰！

點解我用唔返原名註冊？係唔係有人用咗？

重生了

屹屹屹